有無ching有去開barbershop剪髮

fb成日彈廣告出黎

搞到我有啲想試

搵邊個cfu剪好??

髮型師幾耐冇剪過

圖一右邊係鄭子誠？

圖4似你

咪寫住Sammy Wen
你文盲？

啲飛髮佬咪又係屋邨髮廊學師，開間barbershop，自稱barber

戇鳩仔先去barbarshop剪
先唔講今時今日係咪仲興緊5 6年前嘅barbar頭
幾百蚊去剪個連屋邨單剪都唔會剪到嘅90度會展柒頭
仲要你post出嚟啲barbar佬個個甩皮甩骨
你放心俾佢搞？

唔係睇youtube自學既咩

剪頭髮最緊要睇下個髮型師外型
自己都唔悉心打扮，邊會搞得掂個客

咁佢地都叫四四正正既

搵Sammy 啦

上面班油頭毒撚唔好出黎柒啦
搵個髮型師又要以貌取人
髮型師係咪又要靚仔Model 先代表佢剪得好啊？

Mike好嘢嚟
有料㗎

Stanley

邊撚個Mike